有冇人好似我咁偷偷地上高登？

.

見高登d post 無人覆

抵啦！